[幸運飛駒和氣生財] 一月十五日跑馬地九場賽日討論區 3

無人開定針晒

今場買樓主

可能爭諗標題馬

仆你個街真係當瓜皇零乳咁賭

針晒啦師傅

有冇追數料？

唔該巴打，誤踩1001

未跑就推爆Post
跑緊就無人

3場最穩係邊隻

如佢開左，就轉過去啦

自在人生

我哋一定可以再東山再起

第一開，希望大家今晚可以正數

5-10 q?

法國馬真係好撚難買

收你個徒弟皮先啦

外圍賭太陽威威掃哂

呀拉個心諗緊星期日
今日唔使買

大家俾啲時間佢

巴度贏甩晒

又係熊點先輸到

蘇兆輝騎王 穩

6

旅英福星

我都唔想咁廢架

765

完全消失都要啲時間

上場跑岩都比人屌 慘

霍老q??!!!

針晒

蘇銘倫2倍大熱臨尾輸比隻30倍

6，7，10

5 10 7

冷馬金如意

隻熊咁撚熱買唔落手

我個名就係罪

其實得2 5 揀得落手
但係又唔信會咁正路

3t尾關七千幾蚊過緊 咁順攤開條死q出黎?

自在人生鬼鬼地

爆

怡威

爆 自在人生

霍青對上一次打疊係幾時

玖寶爭打吡入場券

未被接納

彩池截止投注 三重彩

買楊明綸咩心態

又係熊開撚硬啦冇可能會輸， 跑第三以下我切柒煲湯派街坊

7打劫

嘩

真係太陽 落飛落到咁

又係熊

又係熊今場玩弄唔到步速就冇

差個或字

巴度騎乜

屌你老母俾人打劫 w冇左一半呀

又打劫屌你老母

on9 popo

喺365睇？

點解唔買九寶

又係熊頂唔到
盛大光輝輸埋

激死，個冷差小小

多謝大家嘅支持

賭馬集團

金如意打斜跑嘅

而家睇到未

爆隻希蛇

冷W

係得佢有d飛 上兩場又跑錯

霍清打疊真係笑話黎

早少少講

1.38.61 破三班記錄時間

又係熊有冇盡力

霍利時強陣

2號

原本想賭希威森 但驚撚左133

買咗佢p

run what

盛大唔放根本冇得跑

好彩頂到第3 中單T

希蛇想過埋

玖寶遲咗望空

蘇兆輝又成功呃我兩場錢

1，7q已收理撚得你， 成功燈爆又係熊

玖寶唔係直路仲揀緊跑線應該贏到啦

希蛇做乜鳩直路打斜咁走
明明入面大把位

彭跑谷草真係唔撚掂

賭到48蚊癲撚到

輸騎師無計

蘇兆輝穩！

丁狗果隻

多謝話7號外圍落飛位Ching

7 1 5 11

驚入面爛地啦

盛大輸騎師咋

金如意差一步屌..3重無7就LAMLAM利

華倉日

無5先岩

呃錢三寶

又係熊咁都輸得既時候 請問賽績派仲有咩好講

盛大jumped

金如意應該似1800馬

有時啲野唔洗睇賽績既

佢係呀

28個第二 on撚9

super18馬膽 18蚊馬都燈死

我自己既強項就係

根本就係，贏過兩次千八

戶口得返10蚊，求翻身料

上年兩個鬥多第一 今年咪鬥多第二

淨係不gay都3個啦

奮鬥同心

大紅包

唔跑冷門 跑來做咩？

勝在有方——又係熊脫胎換骨

「又係熊」雖在外地已跑了十二仗，但頭七仗可打疊入前四名，其中六場得一冠三亞兩季，見好常可持續，有忠心鐵馬模式。來港初期可能未適應，連場於短途跟跑後，三月閹後季尾加戴鼻箍才逐漸轉好。前仗賺快步速下衝近實力指標「紅麗舍」和「路路通」，表現僅算中規中矩，但剛戰稍休操好即脫胎換骨，以中等步速領放下能以全場第二快之末段22秒85，彈離同樣守好位之「共創歡樂」，差點便破班際和全港紀錄，五歲南非自購馬進步神速至二班爭勝水平。

上賽後「又係熊」加十分而只多負六磅，稍休四星期才再出，可像同主的「滿冠熊」般連捷。

閃電精靈唔算多過關飛喎

就係飛左隻5..佢死又唔死得通透D屌

過左關

方蛇又燈4

閃電精靈輸埋 呢個月唔撚賭算

閃電精靈咁熱.....

太腸威威真係屈 但成日拉馬 搵你賭

想要和氣生財但彭蛇谷草唔得，龜頭腎守梗齋

美詩賽馬推介❤️
r1 萬事欣 自由旺 幸運大兄
r2 大聚會 精彩飛動 大運舞台
r3 無價寶 清福 阿凡達
r4 鴻圖巨星 靚紫荊 飛雲騅
r5 南莊加寶 智力寶 超趣
r6 同盟力量 步履娛飛 運才
r7 盛大光輝 又係熊 旅英福星
r8 同進 和氣生財 跳出世界
r9 明駿之星 一拍即合 紅星

total0win6place
✅✅✅✅✅✅
r4勁中位置q6.55賠！
r6勁中位置2.6賠！

又係劉志強你條仆街

未過關2.9，唔算熱啦

要要1,7QPQ

跳出世界

閃電精靈都飛識唔識馬架

仲有一段

「盛大光輝」最近亦表現出色，前仗段段快開下僅被當銳之「勤德兼備」追過，最近換上潘頓以中等步速稍留於第二位，即能彈離要爭亞軍之三班中級馬「福威勝」，同樣屬出色頭馬。雖然今次換上巫顯東，但人馬曾合作取得一冠一亞，屬前駒最強對手。

第七場 5 又係熊 2 盛大光輝 7 太陽威威

第八場 2 同進 6 閃電精靈 8 跳出世界

勁中
想買佢料了

邊撚度二班級蚊呀劉志強

我錯囉咁點呀 洗唔洗賠番條命你呀

親自試過隻馬，但快活谷真係難跑既

R1
3-7-9-11（9位置）✅
r2
9-12-11-8（12-11連贏位置q）✅✅
r3
*10*-4-5-11（11p）✅
r4
2-9-11-4（2-11位置圈）✅
r5
2-5-7-3（（5-7位置q）2❹
r6
4-5-6-1（4-5-1）t✅✅✅
r7
2-5-7-8（7-5位置q）✅
r8
3-6-8-11
r9
1-2-3-4

呢個on9啲 放四隻熱門出黎

同進

想置頂

天氣先生

機臣唔好啤酒園已經有第三啦 薛恩on99

維港奔流

喂講下隻太陽威威吖

事事亨通

咁都✅

吉祥物

中一個number都剔架啦 唔係邊有人跟

咁我D命中率都幾高下

賭馬黑暗到
開閘70幾蚊落到48蚊 就真係贏能左

大熱位置收返埋啦好心✅✅✅

11隻馬揀4隻 中p 勁撚到 可以做威水

跳出世界當跳出香港咁買 allin了

方蛇喎
重唔係
鎮山寶

但有時會陰人

其實佢賽前屌左上場跑法勁耐
但跑完又繼續屌 應該輸左條q 或者拗頸冇追多次

呢場你根本跟唔能到

睇佢報紙佢應該25雙膽咗三重彩四重彩
佢好鐘意買呢個彩池

玖寶又點睇啊？

人生太短出手要更大

rip 事關賽前計隻熊冇得輸
最多包埋個q位 點都輸 仲要隻1難兜

萬眾之力定閃電精靈好

容許我馬後炮重申，今日頭5場q都係華人練馬師跑出，6及7場跑win。 最後2場你要識做了

華人幫食飽
呢場留返d汁比灰頭奶下了

一隻狗寶都收鳩晒佢皮

萬眾之力拎住個1檔包廂位，點都好過6,8一對鬥燒掛

話時話隻11會唔會太好分

如果呢場唔係三大鬼佬大熱返黎斬你

老友真係會鬥燒咩

兜唔到隻1都幾難贏錢

開閘就啡格

好難賭呀

所以容許小弟將今天定性為 華人練馬師日。
因為已經創造歷史

三班唔夠惡啦

唔通鬥捉

奮鬥同心換人再鏈，谷閘試準，賠率啱數，食指大動，搏冷精選

相對上好跑D啦

隻6雞公頸

鎮山寶

冇問題，第八場投注應如下: 3拖5 6 7 8 11 qpq

今場做愛Q喇

同進咁冷

萬眾之力

8 3 6

好 得返100就all in w

拍住慢慢放唔得咩

含淚買蘇兆輝了

蝦弓頸 勇馬信號

鎮山寶唔似咁冷

又係熊咩頸

1000仲慢放得去邊

韋達包q

求下你, 跑出條3-11 PQ比我過關好無

係咁回喎

全地球人賭事事亨通

1似綠格開跑

咁輸撚硬了 我屌

大紅包P 5.1 > 3.5

搞搞震

遲開跑咁點都輸了

11落飛

easy cashed

牙拉贏番場得唔得呀

蔡明紹騎豬王直接輸左好波！

7 cashed

中！！！！

中

彭蛇有P

無得追

今日唔利大熱放頭

莫雷拉

今晚搵到莫雷拉

屌你老母好撚感動

拎6號做膽
屌你老母

咪又係個幾隻

一場反cup馬會啦

鎮山寶jumped

莫雷閪唔搶，居然追贏甩

屌你老母田太安

屌你老母蘇兆輝又撚狗
放乜撚野啊冚家鏟

我都聽到

笑4

田雞騎師榜第3簡直係笑話嚟

跑第2

腎仔

又輸

我都企左係度

我屌，爭2步

笑左

雷神由你自己帶

閃電精靈發揮一絕咁靚

蘇兆輝拉馬大法：後追馬放頭走

我一心諗住佢追先要佢
攞頭重要燒死埋隻6

lm了

田泰安食屎

屌 牙拉cut左過黎

好撚在三大鬼佬都有條q

田雞真係笑話黎

田雞哩手馬如果無騎師王真係垃圾到唔識講

咩話，閃電精靈p都冇

閃電精靈好彩頂到第四

跑出世界 易撚到 隻馬真係令

終於有雷狗

笑撚死 今晚搵到莫雷拉啦

蘇兆輝真係撚屌來

56:31 FUCK YOU NIGGA

5檔都改跑法走去搶埋一份

一隻搶，另一隻唔搶，咁咪比唔搶果隻贏

明駿之星會有幾多過關飛

不過講真方仔啲馬做乜鳩今季

田泰安拉馬狗屌你老母

正常點會有p

18台聽唔到

跳出香港cashed

雷神真係一個賽日得一隻

我條過關死尻埋
輸5k

屌佢老味預佢5檔輕鬆走二叠直路追一段
屌你佢同我放頭

正式宣布田雞同告狗反面

腎仔好波

隻馬咩雷神過終點

蘇兆輝 我屌你老母

賽續派又67
閃電精靈133外檔贏果場key race 黎

當你以為牙拉全晚唔去佢就衝出黎 賭馬真係黑暗

痴撚線蘇兆輝 放頭燒隻6 特登做俾雷狗贏

講真隻馬令到邊個跑都w 今場我都重注左

事事亨通磅重無計

扯到破三班班際紀錄 NIGGA好波

goal
Double cashed 7-11 q pq+ 11p

終於見到莫雷拉

3串4 斷一關呀死仆街

你唔見個個都中咩

跌出世界全日重心但針晒無得買

呢條撚屌真係
呢個季尾呃左我咁多次冇次得

抵佢大賽比馬主飛起啦仆街

唔中

我今場唔反佢了, 燒得靚

好好學習？

佢真係仆街黎架

呀蔡孖寶你要跟

走咗去鎮山寶 依家真係去驗腦

唔係點解明知會輸到破產都要開過數
你而家知啦

唉 睇穿了
原來係同告狗反面+幫契哥開素

邊有得拗頸 方sir都中四連仲話賭好大

屌佢真係任佢開 諗住係雷田互燒喇
原來係改跑法燒隻大熱俾雷狗輕勝

屌 買唔切隻太陽威威 嬲咗

想開啦

想買鑽飛龍要驗腦？

今場係咪又到丁狗開啊冚家鏟

一拍即合馬主吹雞拉頭馬 allin

田雞留力今晚

成晚淨係一隻9寶又打過和

今日返返下工,個腦有把聲嗌鑽飛龍..

今日真係唔撚掂 尾場肯定爆冷 唔賭了

打和咁好

牙拉去馬就抽出黎衝
唔去就死要條欄

蘇少騎王ok?

尾場肥鬼加陳sir=負負得正=

3大熱門
一隻垃圾田一隻方狗一隻shit恩

冇錢轟拉叔先嚟贏

拉頭馬仲買p

谷草尾場又嚟1.幾倍熱門今場係打真軍定月黑風高

不如雕塑家啦呢場

雷狗尾場w？

大船萬眾之力入Q
咁都唔上

同路

尾場點買好呀
好撚發錢寒

怕Boss熱門唔去

乜撚野駿皇星

好好學習=晨曦飛馬

重注p

頭先我先擔心佢無飛

黃金冷馬精選：駿皇星

好好學習好勁但係見到今日田閪

一試無妨

1 > 2,3,4,8,10
希望2,3是但一隻唔係到，分多D

我睇到o撚左

兩個都甩韁繩呀!!

想睇田雞閪呢隻

鑽飛龍 靚馬？

無人要7

場場99倍, 今場有飛, 仲唔係有古惑?

兩個約翰+羅富全 食Q fat fat啦

又輸🤦🏻‍♂️

外地淨係出左兩場
2w
搏p

已經買咗p 買完9寶之後買冷門買上癮 點部署

雪茄佬

3大熱門好唔開胃
買少少駿皇綵算

一場就巨額

買多幾場你就唔會再問

呢隻都得既話就服左呢個種

小注 信多次雷狗

Same屌早知唔慳膽既錢

劇本：紅星殺晒

冠軍練馬師+冠軍牌仔
反身好機會

屌 原來跑1200 仲以為1650添

陳蛇

呢隻鍾意咪拖下

送比大家今場賽果

尾場點會1650

同意上面個巴打
可能尾2場個W真係還比鬼佬
鬼佬馬得3同4似樣

合夥精神透出呀

我想全拖

屌，咪啦

有人估今年三四月會有十磅仔返黎
周俊樂呢期好撚勁

陳嘉熙都話偶像莫雷拉啦

何妖而家117都過一磅

羅承傑
R9
好好學習》
一拍即合
明駿之星
紅星

smartgame
r9
一拍即合
明駿之星
紅星
好好學習

煲仔飯
R9
好好學習>
一拍即合
明駿之星
銀河飛馬

金雪炫男朋友
r8 和氣生財 50
r9 紅星 50

育馬妙星
賽前連續3課拍跳，本身今日霍清一手擺係到
2隻熱哂，冷腳係呢D

1236四重算啦

做完磅反彈

賽前有d飛，但覺得唔似

岩岩睇隻馬 馬身唔太靚

隻3落草地拉都拉唔住

大熱Q收息

合唔合到夥啊，合到啊！

ching sick horse, 今季冠軍見習騎師騎

1應該可以殺晒...?

一定係, 除非唔係

莫雷拉跌咗條鞭呀！

度身訂做

用手打照贏

隻3號食左藥未

過度活躍唔通就係運動員咩

雷仔泥

再加上前冠軍練馬師

係隻馬耳邊大叫紅海灣得啦

1-2-6 追數

2 4 10

隻2真係比你地IGNORE晒, 痴撚線

邊有人買熱門

我買

你個名

紅星灣！

乜陳嘉熙個度留到咁後啊

召集

專心啲騎啦屌你

報數區
-3000

2號大熱殺晒

-400

太陽威威都輸三千

5同11
是旦一隻p

打個靚和

轉灣果陣我都話幣喇幣喇

牙蔡48蚊

.度身訂做度撚咗去邊

田雞又-6騎王

超曬呢三隻

講咗百幾次都好啦我都要再講多次

跑第4未好 買左4連環

肥鬼又有獎金

3 大熱門

兩隻定三隻都好

駿皇星呢屌

3隻拉開哂

三大熱門

暈了
買田開拉買拉開田
嘔返1皮出黎

仲度緊身未入直路

電兔

開咩？

最尾

熱過熔岩

屌

213
易撚到仆街

中撚左伏

又差唔哂嘅 落班再跟

育馬妙星去左邊

呢啲又係咪叫單打獨鬥賽績優秀

育馬妙星要減分都唔好咁肉酸啦

起碼識追下 四班再算

第6

育馬妙星咁樣騎?

我已經嗌咗

單T 39蚊

熱撚到賭西咩

屌你輸660

蔣包皮

有冇見到最後百幾米
田雞右手鞭返嚟個幾下
重鞭到

好似有俾人阻?

係

買大熱Q都可以燈到跑第三

人黑無藥醫

紅星陳蛇完美演譯馬有人無

比錯澳門張啡色你都有找呀

輸5k

霍清前面兩隻冇就收番埋

明駿之星都出曬真功夫 屌 w到就好了

唔輸得

佢老母個閪留咁撚後

有小小但衝落都係一般

我400

要左拉q

明駿之星今季真係拯救世人

星期三終於唔使包頭

條四連睇住俾佢殺 點知

場場大熱，班馬會大叔去睇樓

兩個都真功夫啦

Shit恩d騎姿真係好好j 比隻馬攞正平衡先打 手鞭好柔 比起nigga死騎爛騎

屌你老母巴度唔去馬都咪撚咁明顯啦

田雞騎王派錢唔識執 88

見拖1號有巨額過關 拖其他又有綠格即刻跟咗

上身咁密實，下身露淫腳

巴打玩咁大？

佢w埋就真係爽
買佢wp 最後洗唔洗打劫到咁

早排大家討論 邊個騎師最正氣
騎大熱嚟講 田雞真係大多數會去馬

一拍即合唔係12檔應該夠贏

好撚肉尻酸

大把人呢場拗頸賭雷神

賭左成日打個和

你班仆街成日都唔講跑咩

呢期d巨額好閪

2
1
3

呢隻要問話啦，雖然騎盡都可能輸，但都無理由咁樣留到咁後

講個笑話:陳蛇騎後上馬

快閘推都唔推下留落最後..

自己上馬會網睇

你都無撚問

一開閘捉撚實
扯都咁散轉灣都唔撚騎
直路車幾野收工

賭西咩 又豬

今日要多謝巴西輝

明駿之星🥰🥰

最撚慘係1檔果隻銀河飛馬都跟前
留係呢隻後面都算啦，仲要褪多2格
留係添好運，度身訂做後面

W就冇架啦
今季場場入p
終極扶手棍

冇問 笑左笑埋右

揀啱場次先賭先會贏

育馬妙星贏晒啊

好在佢冇 佢有我條4連環就冇

冇肉食啦都但
1.4

利申, 1.7 買

事事亨通 駿皇星兩隻係度鳩放
好撚野啊

唔經唔覺要上2班

下星期可能又見到佢

老老實實呢場shit恩發揮同騎姿屌打垃圾田
只係輸隻馬

尾場拉果隻騎好少少 應該贏

我都係1.7買

駿皇星搵鋪抽內檔先買啦 隻馬有口出腳又怪

二班就似唔夠跑了

認真算係咁，馬房今晚咁靜

有冇人知烽煙係咪跑沙特盃

笑話黎？

報左名 入選到再算

留後都唔係咁騎呀，人地走撚晒佢先騎，起馬都跟住馬群先啦，捉到實跟到脫晒節，隻馬後勁又唔係特別強

洩恩呢場應該推左好多$落去賭win

上星期六先西完咁快失憶

最正氣係河妖

Cashed

去馬就係

斷1，屌你老母

見佢唔留係銀河飛馬後面都知冇硬
利申買左，對面直路都已經知唔洗睇

我了

Me

代長井lm

代我？

6關？

一拍即合下場比返潘狗w

點解哩場嘢吹到咁大又好似冇乜noise
個個都重係focus Dubai

咁多事後撚

以後谷草留一場錢轟拉叔
尾2場回血
shit恩終於入q

[美麗滿載美麗掌聲] 一月十九日田草十場賽日討論區

添好運打咗一鞭就fing彊繩

慣左架啦
以後見到事後狗咪毒句+咒佢地囉

我聽佢地咁講 不過我都覺係何澤堯同田雞 起碼會去 意思係騎俾你睇

留名待派

計晒你3隻連贏位置q+3隻單頭wp買

R1 -120
R2 -101 (勁中1.9倍P)
R3 -120
R4 -12 (勁中6.5倍qp+2P)
R5 -107.5 (12個半位置)
R6 -94 (2.6倍p)
R7 -108 (12蚊位置)
R8 -13.5 (勁中6.9倍qp+2P)
R9 -60 （勁中位置q3.2倍 +2)

勁輸$736！！！

睇佢騎未去盡囉

但其實又唔算好好分